有無人做緊地盤監工/讀過監工課程?

見cic有個 9+6既短期監工課程,

有無做緊監工既可以講下監工係有d咩要做, 同讀完呢類課程有無用?
監工career path又係點?
手持個商科degree讀會唔會好on9?

9+6咪撚讀，廢的
利申：過來人

點解咁講

咁你讀完做緊d咩工種?

lm

我讀完，做廢柴，發現唔讀係一樣，不如直接入公司讀hd

而家都係做緊監工？
唔讀呢d有公司會請你做監工咩

有fd讀緊，完全無用，每一樣野都學一日半日，讀完出黎都唔知做咩好，不如直接出黎做再慢慢進修好過。

但佢讀完九個月 唔係有六個月實習？
正常做得好 讀完間公司都會請返你？

pish

呢啲係讀完做 foreman。

Works supervise 就直接讀 ive 或野雞啦。

本身已經有個degree, 唔想再晒多2年讀ive

無所謂㗎 咁你無果行嘅知識
進修個課程增值吓姐

乜都識 但唔精 當請個雜工 重要得幾千蚊